有無Soundbar 推介

Denon s216
Yamaha SR-B20A

想問應該買邊個

同問幫推

借位有隻Sony HT-S200F 水貨想放 $800
新淨配件紙箱全齊

有位 如果買316 好唔好

點聯絡你？